基于ThinkPHP5+Bootstrap的极速后台开发框架。


## **主要特性**

* 基于`Auth`验证的权限管理系统
    * 支持无限级父子级权限继承，父级的管理员可任意增删改子级管理员及权限设置
    * 支持单管理员多角色
    * 支持管理子级数据或个人数据
* 强大的一键生成功能
    * 一键生成CRUD,包括控制器、模型、视图、JS、语言包、菜单、回收站等
    * 一键压缩打包JS和CSS文件，一键CDN静态资源部署
    * 一键生成控制器菜单和规则
    * 一键生成API接口文档
* 完善的前端功能组件开发
    * 基于`AdminLTE`二次开发
    * 基于`Bootstrap`开发，自适应手机、平板、PC
    * 基于`RequireJS`进行JS模块管理，按需加载
    * 基于`Less`进行样式开发
    * 基于`Bower`进行前端组件包管理
* 强大的插件扩展功能，在线安装卸载升级插件
* 通用的会员模块和API模块
* 共用同一账号体系的Web端会员中心权限验证和API接口会员权限验证
* 二级域名部署支持，同时域名支持绑定到插件
* 多语言支持，服务端及客户端支持
* 强大的第三方模块支持([CMS](https://www.fastadmin.net/store/cms.html)、[博客](https://www.fastadmin.net/store/blog.html)、[知识付费问答](https://www.fastadmin.net/store/ask.html))
* 整合第三方短信接口(阿里云、腾讯云短信)
* 无缝整合第三方云存储(七牛、阿里云OSS、又拍云)功能
* 第三方富文本编辑器支持(Summernote、Kindeditor、百度编辑器)
* 第三方登录(QQ、微信、微博)整合
* 第三方支付(微信、支付宝)无缝整合，微信支持PC端扫码支付
* 丰富的插件应用市场